PS4 Conan exiles 仲有冇人玩緊

我同幾個(3x歲)朋友在3361 ,有興趣可加.只係深夜先online

PS4 ID: tico_HK

3361 天下太平，歡迎加入

最近同幾個fd 玩返，係3329 打緊日本仔
有無巴打有興趣一齊加入抗日